
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“哭什么啊，挺好看一闺女哭哭啼啼的就丑了。”妈妈这时候接过话头，一把将妹妹搂过去，“小媛啊，告诉妈妈，你真的喜欢哥哥吗？”  
“…嗯……”妹妹似乎很害羞的样子，点点头又看向我。  
“那小土，诚实的告诉妈妈，你有觉悟吗？即便前方是看不见路的深渊，你也愿意踩进去吗？”  
妈妈注视着我，我在她鼓励的眼神下说出了实话，一字一字的。  
“22岁的时候，请妈妈和爸爸吃喜酒！”（我是**吗！）  
“噗嗤，哈哈哈哈哈哈不愧是我儿子”妈妈被我这句突如其来的话逗笑了，妹妹也害羞地把头埋入妈妈怀中不敢看我。  
“那不就行了，喜欢就喜欢嘛，说实话我还不情愿让小媛给别的男孩子糟蹋去呢！”  
&emsp;254楼  
&emsp;2020-02-27 23:12  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“唉？”  
“不就是你们在一起这事嘛，妈妈同意了！”妈妈豪气的挥挥手。  
“唉？！”（老爸）  
“唉？！”（我）  
“干嘛，你有意见？”妈妈瞥向老爸，眼神中带着一股威胁劲,“老公你也是瞎操心，我听半天算是听懂了，这俩孩子互相喜欢多少年了，他们现在要在一起就让他们去呗。”  
“可是老婆……这，他们，我们……对了，你们那一支系怎么办……”  
“他们算个鸟，当年我弟死的时候帮上半点忙了吗？只知道去争财产，小媛这孩子理都不理，给他们脸了？！我看他们谁敢放半个屁？！”（我今天才知道妈妈骂起人来这么厉害……）  
&emsp;255楼  
&emsp;2020-02-27 23:13>
> ###### 醉玖九▫:  
> 你们这一支系，争财产，感情楼主还是名门啊
>
> ###### 维你而已7😷 回复 醉玖九▫: 
> lz的人生是比小说都狗血的那种。不用意外
>
> ###### 打野大魔王是🐶:  
> 楼主，你和小媛妹妹有血缘关系吗
>
> ###### -夏天的五月-:  
> 这个妈妈真好，i了i了
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“土儿，”妈妈转向我，我不由得站直了身子，“小媛这孩子是你看着长大的（说的好像我养的一样……不过也是实话），好好对她听到没有！”  
“是！”  
“大学之前克制点知道吗？”  
“……是！”妈妈你这句话充满了歧义啊……不过也没差。  
“快把你小媳妇儿领走吧~”妈妈在妹妹通红的脸蛋上香了一口，松开了抱着妹妹的双手。  
&emsp;256楼  
&emsp;2020-02-27 23:13  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“是！”我不知为何向母上敬了一个军礼，然后脑子一抽，一把把妹妹拉过，当着爸妈的面直接就吻了下去！  
“唔！！”（妹妹）  
“哈？！”（母上）  
“***小子干嘛呢！？”（老爹）  
这时的我已经顾不上怒吼的父亲了，我的注意力全在嘴唇柔软的触感上。  
这不是我第一次和女孩子接吻，但我却觉得，妹妹的嘴唇是那么的甜美如糯，甚至于幽香之中带着一股回锅肉的味道。  
哦，对了，妹妹吃完晚饭后没有漱口……我还在胡思乱想的时候，母亲笑骂着把我们分开了，估计也没有想到她内向的儿子会有这样的操作吧……  
事后当然又是一顿胖揍，唯一不同的是妹妹也加入了揍我的行列，粉嫩的酥拳锤了我整整半个小时。  
嘛，不管怎样总算成功了。  
我成功了。  
&emsp;257楼  
&emsp;2020-02-27 23:14
>
> ###### XGKSL :  
> 服了，你爸妈应该有被酸到<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f22.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 XGKSL :  
>……他们有时候还在我旁边秀恩爱的好吧……          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 草？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >谢谢，有被酸到<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### XGKSL 回复 我家的小雨浩 :  
>反酸成功          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >王表示没有被酸到          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 可以，全程姨母笑<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> stm回锅肉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 为什么要写回锅肉啊啊！！你是**吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >？          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 恭喜恭喜，西丞迟迟的发来贺电<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 折纸472 :  
> 来自几年后的支持，还有，🍋到了          
>
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR :  
> 楼主放出氢气          
>
>
> ###### 悠穹永相随💍 :  
> 今天看的，恭喜恭喜🎉          
>
>
> ###### 时倾▫ :  
> 谢谢 有被酸到          
>
>
> ###### NOAHemmmme :  
> 🍋不错<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 难受奥▫ :  
> 不就是一瓶醋吗？我喝就是了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >          
>
>
> ###### 封音◆堕羽 :  
> 酸          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> 不就是醋吗，我喝<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 我家的小媛儿♬ :  
>我酸了谢谢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon85.png" >          
>
>
> ###### 芜湖怒兽♋ :  
> 谢谢有被酸到          
>
>
> ###### Ham🙈mer :  
> 回锅肉太透了          
>
>
> ###### 图南乌鸦 :  
> 真的假的，真的话祝福        
>
> ###### 心欲无痕- :  
> 啊！！！！！吐血了，        
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 酸过头了，此情此景居然只能感到温馨。        
>
> ###### 井上敏树😈 :  
> 这层的所有人，你们的柠檬到了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 时光回眸11😈 :  
> ……lz写过小说吧          
***
##### fated<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;258楼  
&emsp;2020-02-27 23:23  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;259楼  
&emsp;2020-02-27 23:28  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;打卡  
&emsp;260楼  
&emsp;2020-02-27 23:28  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;刺激<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;261楼  
&emsp;2020-02-27 23:29  
***
##### 梦见才会醒  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;262楼  
&emsp;2020-02-27 23:30  
***
##### 梦见才会醒  
&emsp;我好柠檬啊  
&emsp;263楼  
&emsp;2020-02-27 23:30  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今日份柠檬（中午妹妹午睡的时候在吮拇指，我觉得可爱就吻了一下她的脸，然后她就缠上来开始吸（咬）我的脸颊QAQ，红印子到现在都没消掉……）  
&emsp;265楼  
&emsp;2020-02-27 23:36>
> ###### ლ芙兰朵露ლ:  
> 真的不是编的故事吗<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 圣品天元笔:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >酸了
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ლ芙兰朵露ლ: 
> 你要不信咱也没法子啊……反正不影响我抱妹<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### ლ芙兰朵露ლ 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 西丞X😷:  
> 种草.莓种到脸上了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;🍋了🍋了  
&emsp;266楼  
&emsp;2020-02-27 23:40  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>芙兰朵露<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看了楼主的文笔，这真的不是小说吗？  
&emsp;267楼  
&emsp;2020-02-27 23:41>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 小说性质的回忆，因为以前是网文作者，所以写的看起来很像小说<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >
>
> ###### ლ芙兰朵露ლ 回复 我家的小雨浩: 
> 要是真的，那我祝福二位白头偕老<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ლ芙兰朵露ლ: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >谢谢祝福，祝你也找到自己的幸福
>
> ###### ლ芙兰朵露ლ 回复 我家的小雨浩: 
> 话说回来二位是亲兄妹还是表兄妹啊？<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ლ芙兰朵露ლ: 
> 讲起来有些复杂，具体可以去看我另一个帖子
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;明天我去更一下回忆吧……总感觉要沉  
&emsp;268楼  
&emsp;2020-02-27 23:42  
***
##### mikasa<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;酸了酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;269楼  
&emsp;2020-02-27 23:47  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我在线酸爆  
&emsp;270楼  
&emsp;2020-02-27 23:52  
***
##### 吾妻狂三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;271楼  
&emsp;2020-02-28 00:18  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;睡觉了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >  
&emsp;272楼  
&emsp;2020-02-28 00:35  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>春天的爱恋<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主，我明白了一个道理，只要你学习好，炸地球你爸妈也和你一起点炸弹，不说了背书去了，为修成正果做准备，干就完了，奥力给  
&emsp;273楼  
&emsp;2020-02-28 02:09  
***
##### 悠丶綠茶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >我现在只想问   LZ和你妹年龄？  
&emsp;274楼  
&emsp;2020-02-28 02:10  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz直面父母那里是真的强啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >后来母上同意了也是很让人羡慕<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;275楼  
&emsp;2020-02-28 02:36>
> ###### 圣品天元笔:  
> 你也学学<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 圣品天元笔: 
> 学不了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 圣品天元笔 回复 ☞十字战争☜: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Light🎓:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 悠丶綠茶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >我很难得收藏一个帖子和关注一个人，你被看上了  
&emsp;276楼  
&emsp;2020-02-28 02:39  
***
##### 言辞温和<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不是义妹吗？我怎么感觉是实妹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;277楼  
&emsp;2020-02-28 03:16  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好啊，我康康，好有趣<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;278楼  
&emsp;2020-02-28 06:17  
***
##### em欲<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon48.png" >（来自网友的肯定）  
&emsp;279楼  
&emsp;2020-02-28 07:40  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;早上好啊……困orz……（昨晚折腾到好晚……）  
&emsp;280楼  
&emsp;2020-02-28 07:49>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 玩游戏了？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 补作业…这几天水贴抱妹，攒了三天的作业刚刚写好QAQ
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩: 
> 别老是抱妹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >多干点活写写作业啊，要不然老爹就得找时间来胖揍你了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 在写了在写了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 倚栏听风by歆夜:  
> Van♂游戏<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 西丞X😷:  
> ？识破<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;281楼  
&emsp;2020-02-28 07:58  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;恭喜恭喜  
&emsp;282楼  
&emsp;2020-02-28 08:00  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>花田汐  
&emsp;楼主我翘网课追更好酸啊....  
&emsp;283楼  
&emsp;2020-02-28 08:19  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我翘月考来祝福<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >其实就是不想考<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;284楼  
&emsp;2020-02-28 08:35>
> ###### 我家的小雨浩:  
> ***突然想起来我九点要考试……
>
> ###### Eli-♬ 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 小李飞刀Vi℃:  
> 活捉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 小李飞刀Vi℃: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***